嚴寒裡結冰的河如同平day

點解唔啱音都可以岀街

依家咁樣就啱音

乜撚野係平day